幾多人因為美股而開始期待星期一

到五點
又收錢

等緊一次真正嘅股災
想學野 見識下

依家仲邊有人同印鈔機作對

今晚一定睇實GME, 2021年最精彩大戰, 究竟係散戶比人收割定係大戶獲勝好快就知道

今晚多咗好多參賽者
日本個邊已經討論得好激烈

見證歷史了

等到幾時 我冇耐性

散戶比人收割 & 大戶獲勝
好似同一樣野?

正想講

等到等股災班人都睇升，佢哋一大手入市嘅時候

所以我暗示左個結果
估唔到比你留意到